陳浩天：好多人唔知我係大畢業，我都好少講 作為理大人，唔求你地打出咩成績，只求無穿無爛。傷在所難免用盡你地智慧勇氣求生啦

好多人唔知其實我係理工大學畢業，我都甚少提起。作為理大畢業生，想同而家死守緊嘅師弟妹講，你地一洗理大頹風，呢一刻你地代表住我地嘅希望，唔求你地打出啲咩成績，只求每一個都無穿無爛。傷在所難免，但要極力避免致命傷。唔係叫你地做逃兵降兵，但總之唔好死，用盡你地嘅智慧勇氣求生啦。仲有各位外援你地都係！

係呢一刻，最重要係士氣，千祈唔好心軟，唔好放棄，你地係我地嘅希望，我地亦會盡力守護我地嘅希望。

城外嘅人請出盡混身解數，阻止中共屠殺我地嘅青年。If not now then when? 仲有邊個可以救佢地？當你走上街頭，請代入勇武派思維同心態，人人都勇武人人都和理非，因時制宜，大家都應該進入勇武mode做番啲野。而勇武從來都係想推前，唔想一打就後退。

Ps 魔法慳住使，佢地用裝甲車水炮車磨緊魔法，冇晒魔法先出狗，留番啲surprise吧

長竹.

冷氣軍師

你地加油，我很好